差佬：我哋被迫害緊，被德國納粹軍隊迫害緊我哋猶太人呀，啱唔啱呀

昨晚4個警察協會聯合舉行的「特別代表大會」，商討為淪為七犯的七警籌款等支援工作。集會期間，有警員上台發言時表示，「我形容就係我咃依家就係第二次世界大戰，我哋係猶太人，我哋被迫害緊，被德國納粹軍隊迫害緊我哋猶太人呀，啱唔啱呀」，全場即回答「係！」該言論惹來不少抨擊，法政匯思召集人任建峰在fb轉載報道後指「這是對六百萬名猶太死難者的極度不敬」，並提到他曾去過奧斯威辛屠殺營，曾有逾110萬猶太人在該集中營遭到屠殺；任建峰強調「納粹迫害猶太人真的不可亂用作比喻」、「俾人鬧同俾人滅族是兩回事」。

有網民留言諷刺警員的言論，「被迫害既猶太人可以打完人又有人工出」、「點解可以無知識到咁既程度」、「市民冇用毒氣焗你地喎」；有人呼籲網民去信以色列駐香港領事館投訴，以譴責相關言論，並附上領事館電郵地址（ info@hongkong.mfa.gov.il ）。
七警早前被裁定「襲擊致造成身體傷害」罪成，被判入獄2年，而辯方的資深大律師駱應淦也認為刑期不算過重，惟不少撐警人士仍感不滿。

強烈譴責德國 要求道歉

去信領士館link?

警隊要求獨立
幾時復國

偽進仔咁上下

班差佬short撚左？
德國人尤太人都唔會亂講
你班差佬

扮猶太人又收將香港市民比喻做納粹既稅做人工

成件事反映d差佬都係癲癲地
都唔知自己係執法者犯法會好大鑊
仲以為自己比人屈⋯
律師政府幫你搵埋
費用又係政府幫你比埋
洗唔洗政府幫你坐埋呀差佬
成班都鳩下鳩下咁

有冇人開始寫信? 冇嘅話一陣試下獻醜

集中 post: